大家應諗諗而家應該點做

其實而家林狗採用拖字決，
又不出解放軍，又不戒嚴，又不實行緊急法，
大家應諗諗下一步點做，
應該減少被捕來同佢玩鬥拖

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

我覺得我地要和平地渡過呢段時間，直到我地部署好下一步大型既國際宣傳運動
除非我地組織到過百以上既靈魂打返d狗轉頭做破窗效應，但好難

中共係至撚無賴，鬥無賴係唔會贏
但我地可以帶起一d運動係大眾受益，全民唔交稅，打爆港鐵閘機，打爆隧道收費亭

等候時機，時間在正義一方。